一人一個挽回男朋友方法

我之前唔好 成日發脾氣 又無理取鬧 成日講分手然後走左去 最後男朋友頂唔順同我講分手 依個時候我先知自己做錯 想挽回佢 但佢已經好決絕咁講唔可以一齊 我都知自己抵死 一齊個時又唔識珍惜 依家先識後悔 想問下大家應該點樣做 佢出左trip 仲有半個月先翻香港

我知你有上開連登 希望你可以比次機會 就一次就夠 我會證明比你睇 我有改到

當上一堂，呢d case就算一齊返佢都會對你淡晒，下一段做好d啦

挽袋

「佢出左trip 仲有半個月先翻香港 」
你以為真係公事出trip?

我仲想試一次 再努力一次

認真出trip

真係好後悔

除左whatsapp其他都block曬我

一齊727去元朗
真金不怕紅爐火

pm me

你點改先
咪時間耐咗又發公主脾氣

我男友個ex又係咁對我男友，男友佢初初同我一齊時都對我有介心同時都對上一段感情好唔開心，我安慰左佢好耐先對我呢一段感情恢復信心，我宜家仲同佢出左trip，嘻嘻，等佢呢兩日做完工事玩多十幾日諗住結埋婚就返黎，絲打你都要加油，一段成功感情唔係玩玩下，唔可以隨便喊分手。

公事

依樣就一定啦

嘻嘻

其實我一開始脾氣幾好 佢氹過我一次之後 我就得寸進尺 所以經過今次教訓 我脾氣真係變翻好啦 真係知道兩個人相處係互相體諒 唔係一味要人氹 我會知道無左佢係幾痛 知道發脾氣 佢就會嬲唔要我 所以我唔會再咁做

唔好浪費人地青春啦

今次真係知衰 如果今次一齊翻 我點都唔會再放手

今次真係會好好珍惜佢

點chur法先？

但係都要佢想一齊翻先去得架，同埋依啲說話係人都識講喇你要prove到比佢睇先得，而唔係齋講

大前提係佢想同你一齊翻先，你明唔明
因為復合唔同分手，復合係要雙方同意先得

咁點先可以令佢同我一齊翻

失去左先珍惜有用咩？
點都好唔應該分手掛嘴邊
男人耐性用光了你就失去了
一齊番都變質

我真係知錯 真係無得挽回？

如果佢仲愛你的話有可能既。
但當一個男人真係好決絕既時候。
當放過自己當上一課。
你留得住佢個人。但佢個心都已經千瘡百孔。
好多事都會唔同咗。無謂令自己難受。

如果真係唔想放棄比自己一個期限囉
你唯一可以做嘅就係不斷說服佢相信你會改變
組織得一舊舊sorry

無咗就係無咗 去到分手先識話改改改
調返轉頭諗吓，你重信得過咩？
無論男定女都好到咗要放手嘅時間
真係可以頭也不回，反而你改返好既時候先去揾返人唔會更好？

多謝你

淨係想佢信多我一次 依段時間我真係吸取教訓 唔會好似以前咁

試下俾佢內射

學識珍惜啦。
好多嘢都係雙向。唔等失去左先識珍惜
到時無人會可憐。因為一切都係咎由自取
佢當初肯容忍你嘅脾氣。願意去哄你
換來嘅係一次又一次既分手。
係人都攰啦。所以唔好當係理所當然
Btw祝你成功。一齊返要好好對佢

唔一個月前都好似你咁諗，覺得自己知錯，如果一齊翻就會改，但事實係，佢唔再care你，就算你變得再好，佢都唔會翻轉頭
所以，一齊加油啦！

我

比時間佢冷靜都比大家過下一個人既生活
依家你做咩佢都唔會信你 仲會覺得煩
做返朋友先

我個情況就啱啱相反，我女朋友都成日發脾氣，但我次次都會搵返佢同佢講對唔住，最後一次氹佢，佢話我好煩，block嗮我所有嘢 最後分咗手

如果可以的話，我都想同個ex一齊翻
利申：被分手一個月

無

睇到樓主
自己都知自己衰咩
只好怪自己啦 下次唔好啦

唔好chur住佢 不過間唔中要聯絡下
同時自己要下定決心改 唔係得口講 要有行動比人見到你真係有改
如果最後你努力對方都唔肯比機會你 咁咪算數 起碼你都改左先 當做教訓

當吸收一下人生經驗

努力囉,不過到最後你會發現你愈努力佢愈走
真正想努力既就係比返自由佢,哩個時間你改善自己,佢重對你有意思既就會主動揾你啦
利申被前度分手後試過好努力,但愈努力佢愈反感, 將心比己, 你唔中意既人死纏爛打,你又會心軟咩
同埋試過飛同一個前度, 之後睇到佢唔同左就追佢

女人分手都比較決絕，但男人通常都會心軟，除非你當初傷到佢好深好深，佢先會頭也不回的走，連機會都唔會俾你。

利申: 過來人，當年比前女友傷得好深，但當佢搵返我時，我又會心軟，會考慮應唔應該比機會佢，但心入面又總有條刺，我諗一齊返，依條路都會好難行